有無人真係唔明點解買唔到炒價口罩既人唔去搶？

個班99%都係藍絲廢老阿叔
平時都野蠻開
依家旺角咁多藥房都有炒價口罩
三五成群一班阿叔去搶咪得

是

班廢西垃圾夠撚彊咩 欺善怕惡就識

擺晒門口都唔搶

我講真喺度嘈啲正當商人(誠哥sasa日本城)

旺角雅蘭中心出口右邊有藥房放晒啲口罩出嚟
一搶完跑入地鐵站就得
小小嘢都唔敢做 唔怪得遊行都唔敢去 政府都唔敢反
成世做垃圾